俾同事知道我上呢到個名.......

暫別一排，勿念

88

玩留

屌 好撚正

More

鳴呀

始終都係要入冊

仲諗住登入笑鳩你終於比人拉咗
點知

咪返黎

我想屌佢個咀仔

昨晚10時許，一名身穿及膝白裙的女子行經黃大仙下邨巴士總站時，發現遭一名形迹可疑的男子尾隨，其間感到遭人用手機偷拍裙底，更開有閃燈拍攝。偷拍男被揭發後一度欲走過馬路逃跑，幸有多名熱心途人相助，將偷拍男截獲，其中4名猛男更將男人壓在地上，動彈不得。

讀者王小姐表示，當時剛落車不久，看到4個男仔追偷拍男，然後將他撳低在地下制服，其間偷拍男想將手機內照片刪除，但被人制止，王小姐拍下4男勇擒偷拍狂片段，及聽到女事主稱「如果唔係你開閃光燈，我都唔知你影我呀!」，而片中受害女事主一度激動，向偷拍狂大嗌：「冇話對唔住大晒呀！」有女途人從旁安慰，她不禁氣憤的說：「嬲架！佢無啦啦偷影我呀！」

事後警員到場，將偷拍狂拘捕，更邀請有份幫忙的熱心途人提供資料，受害女事主更即場向出手相助的途人鞠躬道謝：「唔該晒呀！真係唔該晒你哋呀！」
警方表示昨晚約10時，一名27歲女事主行經黃大仙正德街一條扶手電梯時，被尾隨同齡姓劉男子用手機偷拍裙底，女事主大驚，並通知35歲丈夫報警，事件驚動其他途人，男子最終涉嫌遊蕩被捕。

沙勞ching係咪奶左野？

沙洛文.監獄

監獄文-卡勞

樓主兩米高

清好波

安心上路啦清

監牢

bye卡勞

btw 麻友g

架純g

麻友係肉便器

麻友架純系雞系公廁系肉便器

有冇手足願意籌旗比卡勞打官司？

1.義和b $100

比人拉左就認啦

2毅進星$100

卡勞真係入冊

3.粒仔 場紙

法院場紙

Ching